Goodbye email無send到

話說本身用outlook排定左到8點就send封email出去
點知個account去到7點就鎖q左，想問下用我自己email send去個all staff email其他會唔會收到?

咁小既事就算鳩數啦

WHATSAPP算LA

打去it部叫佢解封一陣啦

點解唔走前send?

未必得，睇你公司有冇set到唔allow domain以外嘅email address send嘢俾group mail list

一撚定係中午lunch 時間send 出去

同事們表示who fucking cares

下？好恨收你個email？臨走仲想增加人工作量

最撚憎見到依d email on99

Dear all,

我走喇
脫苦海喇
你地慢慢捱啦

bye bye

你有無派餅

Wfc